中秋限定！！有無怕醜囝囡想同我做frd子但唔敢講？(♡ര‿ര)

見中秋畀機會你哋識我
機會難得

200公斤不了

我！

果然好怕醜。。。

樓豬佑修冰

你係邊啊

有無發夢

淨係左腳200kg。。。。

好怕醜...

中秋已過 明年請早

好羨慕樓豬開咩po都上熱門

要換吓新血

畀返個名我未

尖沙咀mi埋咗個廁所度喊緊

交換

就發齊

一名換一名！！！

你白卡女王

🙈我刀系

點減啊！！！？！

不了

copy9

搵唔返好笑嗰張

你用咗會亂開post

扑多d野

收工啦

都係我改 點解要換

純粹係隻公仔似你

平身先講

中秋過左啦喎

日日都有扑

謝女王

hi bb 大力啲

換左幾多張床

我

係 所以下年再算 bye

唔止想做frd子

好似你

地下㗎喎

學友

咁做狗

我孖生細佬

我老公嚟

點睇一個成日單機發夢嘅人..
成日去香城Online都要單機打怪

念在相識一場

周圍都係手足多謝你嘅付出小心加油

其實唔識。。

樓豬坐爛左我架大牛

ar ar ar ar stayin alive 好好笑

so bad taste

祝你輸到棺材本都無

日日對住揀個搞笑好過好睇啦

Bonne fête de la lune

不要低頭 欣宜會掉下來 你是女神

屌那星

講啦無誠意

食唔夠藥唔眼瞓

樓豬中秋節快樂

小妹唔是

我⋯⋯不了200斤

馬會囡囡：多謝

Be my gf子

今朝曬到中暑咁上梗 實好好瞓

吓，我贏矖廢佬d生果金

我老豆中咗暑 佢番到屋企瞓咗勁耐

you too ar lulu

外國肥婆都無200磅啦

傳說搬你去非洲夠一個部落食3年....

你唔專一

祝你快d減到得返100公斤

。。。本身都係你㗎啦

屌我好想中暑

又屈

我六合彩頭獎得主

你打漏咗 係13年。。。。

死得人㗎

我有證據

你100公斤我娶你

我中過幾次 都賺夠

無人要你咪老實講

聽日同佢講中暑

米甘

睇吓

食粒芋圓算

天生我才必有用

我腦 記實晒

想食月餅 但好肥

咁好

你都冇腦.....

有勁多流心奶黃同雪鳩月餅睇見都覺得滯

奶皇真係好漏 頂唔緊

已經過咗

咩啊

大家💞照

想食傻多過月餅

無大無細

屋企有幾層樓收租，做廢柴算

me too二世祖日日unun腳上連登

傻會un胃

仆街頭先攞漏飲筒返去用普通嗰隻唔記得有芋圓

柒撚到 飲曬先逐粒筆嚟食囉

每吸一啖就塞撚咗個窿 勁on9

飲湯咁飲囉

攞撚咗個鐵羹食中式糖水

想食芋圓too 一陣開個手撕雞post

唔鍾意食依啲嘢
屎忽痕食吓佢就報仇

有鳩嘅女女得唔得

中秋限定啊
下年再了解過啦

收皮啦 唔制啊

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

怕醜囝囡
你太主動。。

應該嘅應該嘅

未相處你又知我唔怕醜

你好嘴gel。。

算啦 哼

hurt

恭喜樓主🎊

自貼先

收到wind？

okay

收唔到

貼咩

咁你含撚啦

自貼

唔怪得無撚含

你係咪傻豬豬 邊有可能

點解。。

ching似唔似牙朗

唔話你知 等你孤獨終老

仲有無邊啲要簽的？？

閘住反彈你相由心生

大家咁話

咪撚再逼我

逼會點

喊🥺

我逼

你已經夠慘
俾你話吓開心吓啦

我大你細

弟弟

唉屌原本仲諗住去占下

喺屋企做兩吓situp

做左朋友咪知

過左中秋仲做唔做得

只想搣爆你搣到叫投降...

屌
下年再嚟過

記得留個位畀我

似就不了 至憎牠

幾時有話似

點解憎

生日快樂

咪掂我

交低訂金先

主觀感覺

我又唔係佢 你可以放心愛上我

唔係掂 係搣 仲要大大力

有咩誤會。。

掂唔到點meet啊？

你你你...

唉屌 算 唔玩了